msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/call_requests.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6566\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::call_requests"
msgid "Call requests"
msgstr "통화 요청"

msgctxt "Addons::description::call_requests"
msgid "Adds the \"Buy now with one click\" and \"Request call\" buttons"
msgstr "\"한 번의 클릭으로 지금 구매\" 및 \"통화 요청\" 버튼 추가"

msgctxt "SettingsSections::call_requests::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::call_requests::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::call_requests::phone"
msgid "Rewrite phone"
msgstr "전화 다시 쓰기"

msgctxt "SettingsOptions::call_requests::phone_prefix_length"
msgid "Highlight first chars [Deprecated]"
msgstr "첫 번째 문자 강조 [Deprecated]"

msgctxt "SettingsOptions::call_requests::buy_now_with_one_click"
msgid "Enable the \"Buy now with one click\" option"
msgstr "\"한 번의 클릭으로 지금 구매\" 옵션 활성화"

msgctxt "SettingsOptions::call_requests::order_status"
msgid "Order status"
msgstr "주문 상태"

msgctxt "SettingsOptions::call_requests::phone_mask"
msgid "Phone mask [Deprecated]"
msgstr "폰마스크 [Deprecated]"

msgctxt "SettingsTooltips::call_requests::phone_mask"
msgid "Leave empty to use automatic country-based phone pattern, or type in a custom pattern. You can use spaces, commas, +, -, and digits. Note that 9 represents any digit; if you need a 9, type \\\\9. Examples: +9 (999) 999 99 99, 99999999, 999 999 99 or +99-99-9999-9999."
msgstr ""

msgctxt "SettingsTooltips::call_requests::phone_prefix_length"
msgid "Including parenthesis, spaces, etc. Use to highlight country code, area code, and phone prefix."
msgstr "괄호, 공백 등을 포함합니다. 국가 코드, 지역 코드 및 전화 접두사를 강조 표시하는 데 사용합니다."

msgctxt "SettingsOptions::call_requests::enable_call_requests_for_vendors"
msgid "Enable call requests for vendors"
msgstr "공급업체에 대한 통화 요청 활성화"

msgctxt "SettingsTooltips::call_requests::enable_call_requests_for_vendors"
msgid "This will also replace marketplace contact information with vendors' where necessary."
msgstr "이것은 또한 필요한 경우 시장 연락처 정보를 공급업체의 정보로 대체합니다."

msgctxt "Languages::privileges.manage_call_requests"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privileges.view_call_requests"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privilege_groups.call_requests"
msgid "Call requests"
msgstr "통화 요청"

msgctxt "Languages::call_requests"
msgid "Call requests"
msgstr "통화 요청"

msgctxt "Languages::call_requests_menu_description"
msgid "Manage customer call requests"
msgstr "고객 통화 요청 관리"

msgctxt "Languages::call_requests.request_call"
msgid "Request call"
msgstr "통화 요청"

msgctxt "Languages::call_requests.buy_now_with_one_click"
msgid "Buy now with 1-click"
msgstr "원클릭으로 지금 구매"

msgctxt "Languages::call_requests.error_validate_call_form"
msgid "Please enter your email or phone number"
msgstr "이메일 또는 전화번호를 입력하세요."

msgctxt "Languages::call_requests.request_recieved"
msgid "We have received your request! Our manager will contact you soon."
msgstr "귀하의 요청을 받았습니다! 저희 매니저가 곧 연락드리겠습니다."

msgctxt "Languages::call_requests.order_placed"
msgid "We have received your request! The order #[order_id] has been successfully created. Our manager will contact you soon."
msgstr "귀하의 요청이 접수되었습니다! 주문 #[order_id] 이(가) 성공적으로 생성되었습니다. 저희 매니저가 곧 연락드리겠습니다."

msgctxt "Languages::call_requests.phone_from_settings"
msgid "Phone from settings"
msgstr "설정에서 전화"

msgctxt "Languages::call_requests.enter_phone_or_email_text"
msgid "Please enter your phone number or email (for our manager to contact you)"
msgstr "전화번호 또는 이메일을 입력하세요(관리자가 연락드릴 수 있도록)"

msgctxt "Languages::call_requests.status.new"
msgid "New"
msgstr "새로운"

msgctxt "Languages::call_requests.status.in_progress"
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

msgctxt "Languages::call_requests.status.completed"
msgid "Completed"
msgstr "완전한"

msgctxt "Languages::call_requests.status.no_answer"
msgid "No answer"
msgstr "답이 없다"

msgctxt "Languages::call_requests.responsible"
msgid "Responsible"
msgstr "책임이 있는"

msgctxt "Languages::call_requests.notes"
msgid "Notes"
msgstr "노트"

msgctxt "Languages::call_requests.requested_product"
msgid "Requested product"
msgstr "요청한 제품"

msgctxt "Languages::call_requests.convenient_time"
msgid "Convenient time"
msgstr "편리한 시간"

msgctxt "Languages::call_requests.awaiting_call"
msgid "Awaiting call"
msgstr "통화 대기 중"

msgctxt "Languages::call_requests.order_exists"
msgid "Order exists"
msgstr "주문이 존재합니다"

msgctxt "Languages::call_requests.person_name_and_phone"
msgid "Name and phone"
msgstr "이름 및 전화번호"

msgctxt "Languages::call_requests.no_name_specified"
msgid "No name specified"
msgstr "이름이 지정되지 않았습니다."

msgctxt "Languages::call_requests.use_for_call_requests"
msgid "Call request and buy now with one click form"
msgstr "전화 요청 및 클릭 한 번으로 지금 구매"

msgctxt "Languages::block_call_request"
msgid "Call request"
msgstr "통화 요청"

msgctxt "Languages::block_call_request_description"
msgid "Store phone number and form for requesting a call"
msgstr "전화번호 저장 및 통화신청 양식"

msgctxt "Languages::tmpl_call_request"
msgid "Call request form"
msgstr "통화 요청 양식"

msgctxt "Languages::call_requests.text_call_request"
msgid "Customer [customer] is <a href=\"[href]\">awaiting your call</a> on [phone_number]."
msgstr "고객 [customer] 은 <a href=\"[href]\">이며 귀하의 전화를 기다리고 있습니다</a> on [phone_number]."

msgctxt "Languages::call_requests.text_call_request_call_time"
msgid "The convenient call time is between [time_from] and [time_to]."
msgstr "편리한 통화 시간은 [time_from] 에서 [time_to]사이입니다."

msgctxt "Languages::call_requests.text_buy_with_one_click_request"
msgid "Сustomer [customer] is <a href=\"[href]\">awaiting your call</a> on [phone_number], regarding the purchase of the product <a href=\"[product_href]\">[product_name]</a>."
msgstr "Сustomer [customer] 은 <a href=\"[href]\"></a> on [phone_number]제품 구매와 관련하여 <a href=\"[product_href]\">[product_name]</a>귀하의 전화를 기다리고 있습니다."

msgctxt "Languages::call_requests.error_validator_phone"
msgid "The phone number in the <b>[field]</b> field is invalid."
msgstr "<b>[field]</b> 필드의 전화번호가 잘못되었습니다."

msgctxt "Languages::email_template.call_requests_buy_with_one_click"
msgid "Call requests: buy with one click notification"
msgstr "통화 요청: 원 클릭 알림으로 구매"

msgctxt "Languages::email_template.call_requests_call_request"
msgid "Call requests: call request notification"
msgstr "통화 요청: 통화 요청 알림"

msgctxt "Languages::call_request.work_time"
msgid "Mon-Fr 9a.m.-6p.m."
msgstr "월-금 오전 9시-오후 6시"

msgctxt "Languages::call_requests.request_call_request_form"
msgid "Call requests: request form"
msgstr "통화 요청: 요청 양식"

msgctxt "Languages::call_requests.agreement_text_full_request_call_request_form"
msgid "<p>We ([company]) will use the data you provide here to contact you regarding your call request or order. That data will remain in our system, visible to our staff (or the relevant vendor), until you withdraw your consent. If you’d like to have your personal data removed, send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>우리([company])는 귀하가 여기에 제공한 데이터를 사용하여 귀하의 전화 요청 또는 주문과 관련하여 귀하에게 연락할 것입니다. 해당 데이터는 귀하가 동의를 철회할 때까지 당사 시스템에 남아 당사 직원(또는 관련 공급업체)이 볼 수 있습니다. 개인 데이터를 제거하려면 [email]로 이메일을 보내십시오.</p> <p>귀하의 개인 데이터가 오용되었다고 생각되면 감독 기관에 불만을 제기할 권리가 있습니다. 우리는 EU 일반 데이터 보호 규정에 따라 이 권리에 대해 알려야 할 의무가 있습니다. 우리는 실제로 귀하의 데이터를 오용할 의도가 없습니다.</p>"

msgctxt "Languages::call_requests.agreement_text_short_request_call_request_form"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "개인정보 <u>다음과 같이 처리하는 데 동의합니다.</u>"

msgctxt "Languages::gdpr_call_requests"
msgid "Personal data from call requests"
msgstr "통화 요청의 개인 데이터"

msgctxt "Languages::call_requests.event.request_created.name"
msgid "Call requests: request created"
msgstr "호출 요청: 생성된 요청"

msgctxt "Languages::call_requests.event.request_about_product_created.name"
msgid "Call requests: request about product created"
msgstr "호출 요청: 생성된 제품에 대한 요청"

